旺角番工番學既巴絲，入黎講下食開邊間lunch

我覺得幾好:

一休 ：個蜂蜜芥末炸雞幾抵屌

農川 ：幾平都幾好食

大叻 ：豬勁肉同雞排好入味 因為中意食辣而佢個湯金邊粉可以加鮮辣椒 不過你要叫侍應俾你

仲有間食喇沙好好食不過摺左唔推介喇

Inoodles ：平 ok 好食

泰廚：因為我中意食泰國野 唔貴 算好食

Ok ga ：

沙嗲王 ：好食既不過好濟同埋冇上面個啲咁平

真心 ：因為中意食泰國野，但未到好好食

新森林：平 但唔好食

飯意：平 質素ok

一般般：

八福 ：啲飯唔好食 唔明日本餐廳煲到啲珍珠米咁冇口感咩意思 但可能烏冬好食既我諗

18 ：佢下午茶真係ok 抵屌而且味道唔錯 但而家講緊lunch 佢lunch個海南雞飯難食到呢 其他都ok 唔平唔貴

難食/又貴又唔好食：

其實有間我都想share 出黎 ，但好似阻人啲生意唔係咁好 ，所以我可能係cm 到打番

———————————-
仲有食過好多間 不過唔記得啲名 記得再講

仲有 糧尾唔理質素為求飽肚：

炳記牛牛 ：擺得入口，而且呢個價錢都唔會有咁高要求既情況下你會覺得接受到ok ga

熟食中心 大家樂午市特價飯

住旺角留名

八福一定係食烏冬 唔好食飯
外賣可以叫朱記 但係好神秘 睇下你有無佢外賣紙
朗豪坊後2條街近街市 有檔叉燒飯ok 20零蚊搞掂 (唔係齒留香)
泰國野可揀朗晴坊
其實女人街個啲十成九都好一般 森林同泰國野正常啲
最好去食大pizza

嘩 呢間我都有6年幾無食
中學出街無乜錢先食炳記牛牛